支聯辦王志民就係清朝既慈禧太后 有冇人和議？

他又說，香港近日發生激烈示威抗爭，完全超出和平示威範疇，公然挑戰香港法治底線，昨日更公然挑戰憲法、基本法權威、中央政府權威、國家主權安全的尊嚴，嚴重損害香港法治精神，損害香港市民利益，嚴重傷害全中國人民感情，相信各界絕不認同這種亂象繼續。

王志民說，中聯辦員工非常憤慨震驚，連夜更換新的國徽，就是要向香港社會表明，今天太陽依然冉冉升起，尊嚴國徽依然高掛中聯辦大樓，中聯辦依然巍然不動，會堅定履行中央賦予的職責，支持特區政府依法有效施政和警方維護香港秩序，懲治不法暴徒，中聯辦會一如往既守護香港。

王志民發言後便離開，沒回應特首林鄭月娥是否需要下台等問題。
2017年09月26日
本港一個旅行團昨晚在廣東南沙發生車禍，導致兩人死亡，9名港人在內地留醫，其中6人今日先後返港。中聯辦派員到番禺和南沙醫院探望傷者，中聯辦主任王志民對死者不幸去世表達深切哀悼。

支那辦 元朗 暴力行為恐襲市民 0譴責？？？
好似當年清朝慈禧 完全唔想理呢個國家既人民
班垃圾貪官 只想貪呢度d錢 乜撚狗屎垃圾大白象 比撚曬d貪官
你班垃圾賤民 遲早一定出動坦克解放軍鎮暴

林太 就係 光緒

公公就有佢份

明顯係

但清朝冇解放軍
冇坦克
如果慈禧有坦克
係咪照出？

公公邊撚度有地下隱形特首
咁撚大權力吖
乜撚送中 法例 只益共產黨既垃圾法律 話立就立
好彩衝擊咗垃圾會姐
唔係一早通撚過咗啦